叉雞飯呀屌你老母！

叉雞飯呀，食飯都要屌呀

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

反胃吖嘛 見撚到你地

凍撚水 凍撚茶

佢有下集,好撚正
佢完全係識得走灰色地帶
渣住杯野 真係砌佢唔入

求link
人在外國睇完特別想食叉雞飲

飯

求下集link

以後見到佢地叫叉雞飯

個下集無咁短架wor好似

睇左十幾次 好撚正

你阻撚住我食飯呀嘛

第三身下集版

3:34到後面有隻狗拿埋長槍兇9人